皇馬三年高位 利物浦圓底已成！！！

買邊隊好

你唔好搞事啦

聽我話，買熊，全世界會感激你。

笑死

皇馬贏硬 買利記正傻比

大dodo點睇買打和？ 值搏率高

麵哥，我入定錢
等你指示

一句講哂 冠軍皇馬定利物浦？

等俾指示all in

e朗俾美國佬搞緊

我唸c朗都應該冇運行

利？

叫你買熊 紅呀

強勢繼續強勢 弱股假穿

即係利定皇？

有麵神技術分析
咁多位清識做啦

麵神你連波都搞埋 利已完

屌你咩 我已經瞓身利記

共進退

入球，角大定細？
邊個首名入球？
幾比幾？

利三比0王？

師父同船
錢如噴泉

麵神連波都玩埋

想All in 利，佢都咁傳奇入決賽，拎埋冠軍有咩咁出奇

梗係買利啦 高水

我唔識

但今晚冠軍戰想參與下

用技術分析股票同球差唔多架姐我估

大DODO會唔會搏埋半場利勝? 賠率再高啲

我不嬲出名投資穩陣

唔會咁冒險

面神係冠軍利定主客和利？好重要

決賽邊有打和架

買冠軍不如買主客和

姐係咁 你會唔會put一隻不停上試緊高位既股票？

咪啦 屌 都係買和穩陣

有主客和
90分鐘喎清
證明你少玩波

咁都俾你燈到嘅話，麵仔就可以正式封王

面神終於要揚名立萬

一條心 撐面神

明白

解讀：
90 分鐘內打和
加時皇3:0

All in 贏左聽日夠首期買樓

好！ 面神請撐猁

收到

molamola 壓到個水位

無啦啦咁多人買皇

利做特價？

揸車入錢all皇馬

痴撚線
你再9up狗會應該會搵人買起你

麵哥，波台多癡線佬，我掩護你走先

屌你咩麵仔搞鳩我猁
雖然我都唔唔睇好，因為peter同我講受讓值搏

戇狗狗我成日贏佢錢都未撚買起我

星期六都有錢收 謝麵哥

面哥睇入球大

多謝面神

無肉食

唔港諗 睇我名

面神又有賭波

分兩條飛
皇馬主win
入球細
仲唔fatfat

足球你都玩埋,麵哥點夠你玩呀
btw唔爭在玩埋NBA,東岸決賽騎士定塞爾特人呀？依加場數3比3

屌那星咁撚樣都中 痴撚線

龍門打假波

麵bb連波都中埋

首期已到手了

媽咪面
你燈到我隊利

麵神堅勁

多謝麵神

面神連波都燈埋，一眾巴打 跪拜你

追返跌落黎果幾百點

好彩尋晚加多兩注啫 多謝麵神

cls

麵佛

我面

又中
救命呀我唔想咁快發達

我想知麵神最唔睇好世界杯邊隊？到時你日日俾貼士我地好無？

仲有冇水